（HEHE)氣溫急降秒回用的手指也僵硬了 76

客乜氣

KFC

Hi

Hi 訓仔

冷氣仔

報仔

啱呀 sony啲配件好過佢啲手機

嗨

牛逼死了

你加我tg交換囉

赤鱲角20分鐘跌5度係咩玩法

我前幾日先有入嚟支持樓主

支持你

好襯呀

手指都郁唔到

主要個重點係短時間之內跌啲人準備唔切

多謝

男神講過：你只要存在我便會好

所以要隨時準備定一兩件厚嘅掛喺出面廳
如果唔係點樣隨手執

柏金遜係郁到 佢而家係郁唔到

傻啦你著咩都咁靚仔驚咩

好假囉

🙄

hi泰泰

食飯先

真？

您地做緊咩呀

未

咩耳機

？

今晚要推爆佢

1001嘅節奏

100010000100000100001

1001即係 10 0 1 突破盲點

推

1000